有無人用linkedin

係咁9 add d HR成日有人揾

Linkedin宜家轉左新版面
成個facebook咁

其實有無用

做business果啲有用
有個profile自己j下

好撚多hr撬人喎